有冇咩parttime可以夜晚番幾個鐘咁

夜晚冇咩做。。可以解下悶。。

LM

你有冇興趣？

pish

pish3

鴨

Uber

mo cha pai,yo mo cha

U記

屌。。邊個比負平

PT(B/G)F

6-12 okay?

收5點半，唔知趕唔趕到😅巴打介唔介意講下咩工？同埋邊度番？🙏

石Q

邊有石q可以番夜晚幾粒鐘丫😅

M記

酒店炒散，超市執貨

超市好似ok喔🤔

比番d後生仔做

7仔囉

雖然知你up乜
不過都要派膠俾你

過埋夜都得

咁又唔使😉

😅典解呢？

18:00-22:00
55/hr

得40蚊左右

ok喔，老細做咩嫁

搵得嗰日d車馬費都夠啦😄

唔好打尖 btw我都想即pay

7仔有幾粒PT

試下申請先，thx😚

送 pizza 無車牌都得

有冇detail丫老細？😄

Hactl pt
18:30-24:00
65/hr

呢份唔得啦老細，番機場出唔番黎聽日番正職😅

狗會電話投注
逢星期三夜馬6-11
61$/hr

巴定絲

男

戲院

好多
E.g Reception

Mtr
71/hr

師兄係咪do緊丫？

是但一間餐廳番夜市都有啦

依家番緊6-11 $65/hrs 放左學去做

做賊

請問你屋企地址？

餐廳尾選，太激列。，thx😅

Phd / pizza hut 有請步兵
去你住各區既舖頭問下
行路送單
聖誕新年仲有bonus
當做運動都好

好丫。放假去望望先。thx
😀

係
人工唔高不過夠hea

正喔，岩曬我呢d日頭番正職，夜晚又可以hea下。 邊間丫師兄？

有同事都係日頭有正職 得閒夜晚報吓更返多份
返緊mcl

得閒留意下先

有冇得返4,5粒鐘?

每星期返幾多日?就咁IN定SD CV?

要睇你住個區有無

你可以跨區就實有

Part time就咁walk in問佢請唔請人就得
冇話一定要返幾多日嘅 因為都幾等人洗

搭棚

冇咁嘅技術喔師兄

拆棚

有意pm

歡迎所有想搵pt,同有pt介紹嘅朋友入黎提供資料

高難度d你呢份 ，btw,多謝你先。

銅鑼灣樓面炒散咋

原來又升左價

我見D人唔用安全帶
心諗你差錯腳就仆街死

宜家市價 酒店炒散都65-70

住港島
返沙田馬場做電話投注好 定 留係港島做老麥好

自己區梗係方便d啦

做咩啊？

想搵parttime 有冇好介紹 做開個份d人好多是非